［轉場］攬炒焦土手足

港交所、機場 哩兩項係香港命脈
千祈唔可以搞！

港交所無交易大廳好耐了

港交所只可以希望anonymous出手

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

同意
但今日團火好旺 我地人多勢眾
需要一個場地轉去出火
留喺機場絕對係一鑊熟

美國股市交易係咪都喺交易所進行？

原來證卷交易上年已經全面網絡化
仲有邊到可以去

得番NYSE有交易大廳 即係平時敲鐘o個個

肛交所全電腦化好耐

將所有香港股票賣走